（人性的弱點）服從權威比良知更重要 解釋為何天下黑警一樣黑

推

我屌你老高

樓主博屌？

原來黃

可以唔鐘意老高，但呢個係有名實驗
要打推黑警，唯有打倒黑警信奉嘅權威
刺客教條 刺嘅都係威權上位者啦